當年二戰美國整咗本小冊子教美國人分別日本人同中國人。

係時候整番本教歐美人士分香港人同中國人

我敢講

全球最反中共的地方一定係香港

當台灣冇到

台灣果時當日本

香港咪係台灣不可分割的一部份囉

台灣人係中國人嚟

台灣平民多數只係諗點樣強姦人地個女，搞人地老婆
點似得香港咁全民反共